1025 食咗春藥？

音樂椅開始

1.7一手
2.5走咗

好撚危險

明早追入

2.67